97巴絲吹水台之我地終於有置頂文啦（65）

垃圾 1001就潛水

睇緊漫畫

雞仔餅巧巧食

On9

窮撚地區
街坊麪包鋪好多都有

屌想覆又爆咗po

狗也不屌

人會屌雞仔餅？

97又開始沉

收到風熊疤call g 上癮所以少上左

jaga

咪話上左水

rich

終於收工

黎搵我ok?

你係邊忽

中環

小妹仲食緊二手飯果時咁多97咁rich

我係poor guy

灣仔

太遠了

個個都港島人

會窮

牙奈比人溶左了

小妹唔搞gay

岩岩去夜市見到個好似CLC個Elkie

個個藍血人

Stop ff
佢係屋企等緊我

正皮畀篤屎

我話似
我夠知佢喺韓國

無圖

佢喺我面前行過唔通叫佢停低比我影咩

我鄉下仔

有無巴打七月生日

中產

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

Hall

溫好書未

然而...

早晨

一陣又要趕文了

Why

粉嶺

騎牛牛出城

北

你下面

你下麵俾我食

好dirty

肚餓想搵人煮麵咋

岩岩量體重,重左2.5kg
雖然係食飽冇耐

屌你條女
絕交

Pizza打手

諗起都覺得正

有冇人聽日請小妹食

講起都好耐冇食pizza

食評

好貴

想知neway對面個機鋪執未

7-11

同埋

咁正

自卑好正常姐
同一個天空但好似生活喺唔同既世界

好啲未？

食清淡啲 多啲休息啦

想學

訓左

我索唔索

WEAK

酸？ 訓天光

To牙奈男神
記得睇下牙奈個post

你走

唔了 趕唔走

果次同你入過酒店 忘了？

俾人雞姦左

小殺想john?

好痛

不了

一齊隊佢

冇興趣

你興趣隊男友？

講左先

不了腳指痛

好想奶腳指

同哥哥興祝

我女神喺韓國

又典牙
Jer住晒

落樓下買野會著拖鞋
要搭車既一定著返鞋

拜祭哥哥

咁潮

有d眉淺,短都會畫
不過好多畫得柒
而家周街一字眉

我眼細可以點

想戴con,換冇度數既眼鏡

我見過

因為我眼距闊,戴眼鏡會順眼少少

屍妝

雖然我係小妹,但係唔係女人

有冇諗過其實眼大先係主因
眼大點都唔會好樣衰

你岩
我仲要單眼皮

單眼皮又唔一定唔好睇喎

果班女人黎

有無人第一份工就入大公司?

我唔係牙rain

金修皮就有我份

掃街
政府工

做呀sun

外判唔計

好撚正

用左廿四味個前奏

放工溫書

其實幾好聽

+u

好惡

乜野叫做ig我地唔知

惡起上嚟菊花都幫你爆一爆

利申躁狂症

驚咗

To牙貓男友你好

佢係度大家姐黎，巧鏈惡

要追嘅話點都追到

用isp

Fat boy

Eat all day

Stalk king

Real

畀瘋狂fans跟蹤？

Me慎言

毒撚著西裝都係毒

你就去唔去都曳咖啦

樣>>>>>>>>>>一切

恭喜

辛苦曬

呢句真

重唔重要嘅先

咁就瞓啦

好安靜

咁咪威

個頭好難gel

要搵啲貴少少剪得髮既幫你剪個型

一次半次有咩所謂

快了

97簽到
聽日last一科mt

97留名
等non jupas 等到個人傻

個人廢
遲普通人兩年先決定繼續讀上去

醒目仔wor！
係呀，佢depress咗幾日，今日終於黎m，然後個人終於開心返，唔洗再諗了

見過鬼唔怕黑咩
戴多兩個旁身

無套中出都無事
咁下次都唔洗用喇

臭雞b華等我搞大你個肚啦

Gay test pass

傻鳩咗一次，無第二次

新人留名

做乜改名

留意左唔通話你知咩
咁咪冇秘密知

下...

大波小爾

久仰大名 利申用緊你整嘅wallpaper

超中意幾時再開post

Hi

和你夢醒了了

點會呀呀

我可不可以join

扮乜

新人冇人理

好惡對唔住

趕我走走

接實

ok

y

咁好

唔爭在侵埋我
利申靚仔

唔準你話佢佢

會唔會快咗少少

好呀靚仔啱我

個po平時多唔多人架架

唔多人
多狗狗

咁我黎充下人氣氣

慘左啲

點解你會打多個字喺sticker後面

唔緊要 台主係串啲

垃圾手機自動打

有你就夠夠

係時候換手機

台主唔係柴熊咩

agree 我都覺得應該要

蘋果發佈會發左啲咩出嚟

你做乜學我我

都未1001

咁夜仲唔瞓瞓

食緊飯飯

訓唔到唔開心

個個都笑me

97巴絲吹水台之97神獸登場（66）

全因為你～